Coffee 啲 PR世界第一

公廁都有佢嘅價值

唔聰明點食上海仔

反而兒登仔最把砲講黎講去都係人身攻擊

臭雞搏晒命咁搞咩瑜珈搞PR想摵甩陣臭味

冇公廁
你出街冇得屙尿

港女真係世界級岸鳩嘅傻閪，對隻臭閪公廁做下咩瑜珈咁無社會生產力嘅岸鳩活動趨之若鶩，去比錢隻公廁賺

無啦啦有個風向喺度搞佢

連登仔又有女人就係雞嘅偉倫
踩多兩腳